人生冇意義了

龜波氣功

哈咩哈咩哈

肥妹

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

其實有個仔字

bye

肥婆

死廢青

y